醫生無法保證疫苗係100%安全 家長於是唔俾子女打就係家長錯

想反西醫反疫苗呀?第二世啦

但樓主係五毛，有圖有真相

好慘 又精神病發

好慘，又畀人踢爆五毛身分

是但la 屌